重振元朗經濟開展元朗鳩嗚團

出咗727反對通知書
大家可以安心喺元朗鳩嗚

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

點解無人諗到鳩嗚呢條橋？

大家鳩嗚幫助元朗經濟

邊到重有七日鮮神秘房？想星期六去

振興元朗經濟

一齊食吉野家、麥記

KFC好似抵食啲

香港警察向黑社會屈服！
打擊香港人遊行集會自由

一齊鳩嗚，唔好理咩警黑合作，買嘢緊要

727元朗購物團

齊齊買嘢，人人happy

鳩嗚!買老婆餅!

聽講b仔涼粉好難食

我要試食去幫佢平反

我都未食過，想試

搵人幫手推

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

拖篋去鳩嗚

一個篋唔夠買

可以鳩嗚，但唔好組團，組團即係非發集結，我地各自鳩嗚我唔識你，你唔識我架❗️

727 要惗定西鐵飛站要點算

輕鐵？
巴士

我鳩嗚先唔預你

上水 坐巴士 小巴
元朗老婆餅 好好食

真係㗎？

推

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

我地唔去遊行，我地係去鳩嗚
鳩嗚就一定要帶喼

人間美食
一世人要食返幾十次

唔食過 死唔眼閉

日日都要食

就算佢反對

我地更加要入去

今次目標係反警黑合作

警察反對我地 我地就唔入去？

打正旗號 反對警黑合作

希望唔好最後又演變成衝突

錯，應該打輿論戰
警察受鄉黑威脅向惡勢力低頭發反對通知書，厄殺集會自由
同埋警察無能力保護香港市民

所以點解發反對通知書要以購物代替遊行

歷史真係不斷重演嘅

要旺丁唔旺財

兩台好波

唔建議鳩嗚 因為表達唔到最初我哋遊行嘅目的 警黑合作 下面個post係我對今場運動嘅建議 如果同下嘅希望可以幫我推post 有意見嘅提出嚟大家傾一個727當日最好嘅方法

希望有教會可以727喺元朗搞場宗教集會！

你表達都要對方有眼睇同有耳仔聽得㗎
太天真

咁我哋當初遊行唔係都一樣咩？ 而以感化警察 唔好再同黑社會合作嘅宗教集會仲可以令外媒有嘢可以報

唔同，如果以購物為出發點，鄉黑同警察做嘢就有下一步可以做，有啲嘢係做畀國際睇

727 直入元朗疊羅漢

on9